{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_013939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000164126&dispCatNo=100000100040008&t_page=카테고리관&t_click=샴푸/린스_전체__상품상세&t_number=10",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "달리프 릴렉싱 샴푸 500ml (리필 500ml 증정)(탈모증상완화)"
    },
    "text": "ダリーフブランドで販売しているヘアケアラインのシャンプーとリンス製品です。 製品は500ml容量に詰め替え500mlが一緒に構成されています。 使用期限は製造日から3年間で、開封後1年間使用可能です。 使用方法はぬるま湯で頭皮と毛髪を十分に濡らした後、適量を取り出して泡を立てて頭皮と毛髪をマッサージしながらきれいに洗浄します。 製品の構成成分には様々な成分が含まれており、代表的に精製水、ココベタイン、ソジウムココイルアラニネートなどがあります。 また、製品には様々なエキスも含まれており、例えばクロレラブルガリスエキス、バンブーサブルガリスエキス、ブルガリスヨモギエキス、緑茶エキスなどがあります。 製品はヒドロライズドコラーゲン、ヒドロライズドケラチンなどの成分が含まれており、髪の保護と栄養をサポートします。 また、スクラブ成分の作用で頭皮や毛髪をきれいに洗浄し、特有の香料でさわやかな香りを感じることができます。 フィトコレステロール、レシチン、セラミドNPなどの成分は、髪に栄養を供給して健康な状態を維持してくれます。 この製品はヘアケアのための様々な成分が含まれており、健康な頭皮と輝く髪を維持するためのアイテムです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャンプーとリンスはどのように使用しますか？",
            "answer": "ぬるま湯で頭皮と毛髪を十分に濡らした後、適量を取り出して泡を立てて頭皮と毛髪をマッサージしながらきれいに洗浄します。"
        },
        {
            "question": "製品の容量はどれくらいですか？",
            "answer": "製品は500ml容量に詰め替え500mlが一緒に構成されています。"
        },
        {
            "question": "製品の使用期限は何ですか？",
            "answer": "使用期限は製造日から3年間で、開封後1年間使用可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "製品の構成成分には様々な成分が含まれており、代表的に精製水、ココベタイン、ソジウムココイルアラニネートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "製品に含まれるエキスは何ですか？",
            "answer": "製品には様々なエキスも含まれており、例えばクロレラブルガリスエキス、バンブーサブルガリスエキス、ブルガリスヨモギエキス、緑茶エキスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品は髪の保護と栄養をサポートしてくれますか？",
            "answer": "はい、製品にはヒドロライズドコラーゲン、ヒドロライズドケラチンなどの成分が含まれており、髪の保護と栄養をサポートします。"
        },
        {
            "question": "頭皮や毛髪をきれいに洗浄するための成分はありますか？",
            "answer": "はい、スクラブ成分の作用で頭皮や毛髪をきれいに洗浄します。"
        },
        {
            "question": "この製品は特有の香りがありますか？",
            "answer": "はい、製品には特有の香料が含まれており、さわやかな香りを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "髪に栄養を供給してくれる成分はありますか？",
            "answer": "はい、製品にはフィトコレステロール、レシチン、セラミドNPなどの成分が含まれており、髪に栄養を供給して健康な状態を維持してくれます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような効果がありますか？",
            "answer": "この製品はヘアケアのための様々な成分が含まれており、健康な頭皮と輝く髪を維持するためのアイテムです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 508
    }
}